回顧巴菲特投資生涯5大失誤 曾一個月輸7成 最近一次蝕624億港元！

死廢老

又要出番來游水賺錢